五個幾月 終於見到第一次

十二人近況:
相隔五個多月，李子賢媽媽終於看到兒子。
李子賢母親：「第一句和他說『兒子，媽媽很想念你』，『你有沒有想念媽媽？』他說有。探的時候，我的兒子胖了白了，皮膚很好，能量很正能量。」

李媽媽說探望期間，雙方到忍著淚水，亦沒有提及案情，子賢有交代獄中情況，指獄中沒有人欺負他。李媽媽又透露兒子出獄日期。

李子賢母親：「判決書在我的兒子手上，寫明3月22日他們就可以(出獄)，事情在內地這邊就完結，應該可以回香港。」

李媽媽探望兒子後，形容放下心頭大石，她指原本規定半個月可以探監一次，看守所知道他們需要先隔離，會視乎情況，批准他們短期內再探望。
Source:

***為十二港人寫一封信
2020年8月，中國海警局逮捕了12位香港市民，其中10位在未經公平審判的情況下於12月30日被判刑；入獄至今已超過4個月，這10個人仍無法與家屬和家屬指定律師取得聯繫。

#寫一封信 加入緊急救援行動

Day 157 Twitter 戰線

#save12hkyouths

文宣

終於

HK update

#StandwithHongKong

#CCP

打漏咗日子添..

咁你要唔要再開過

想呀

推

柒咗, 推呢個
[第157日] 五個幾月 終於見到一次

見到子賢精神同健康就好，撐住，好快番到黎一家團聚。

邊有可能肥咗...
我諗返起有單新聞個女仔入到比人係咁打針 打到塊肥勁肥 身體又肥 然後出到黎講野唔同哂...

推呢個..
[第157日] 五個幾月 終於見到一次

Push

持續關注

祝平安

push

係

RT

唔見咗5個幾月

P

最緊要平安...

仲有兩個下落不明

五個月了，但仲有手足要俾佢哋禁錮三年

仲要未知喺邊..

幫推

呀呀呀，屌屌屌

次次諗到如果佢哋係塊我屋企人，我會幾心痛同擔心

曱甴隊同飛曱甴隊有份出賣港人

油

好擔心報料人士

推...

Pish

等緊你地返屋企

返到香港仲要即刻比人拉返手足們

希望佢冇事

下個post個標題試吓唔加日期，同埋個標題唔打十二港人依啲key word睇吓會唔會易啲上熱門

放人

非法禁錮

入去睇片仲洋蔥

綁架

頂住

187

應該同平時差唔多，但打少啲key word

辛苦崔巴了

都得

tui

佢哋12 個出名可能會好啲

邊個咁確定？

估㗎咋

王婆婆話佢喺深圳嗰陣
都有啲後生仔俾人打，嗰啲都唔知係邊個

沒有最差只有更差

.

大陸話呢鑊比7婆擺上台，得幾件蝦毛玩到大龍鳳咁，跟本唔想做咁多

屌咩，明眼人一睇就知係共匪逼佢講
共產世界真係屈得就屈

希望喇

手足撐住加油呀

只有騙子是真的

咪係

終於見到面

係呀

上面好多維權人士好出名
口臭講句
一係被自殺
一係有命出返嚟都虐待到你手指手掌變晒形
越出名出位越做狠啲等你班人唔敢反抗

咁當然希望係上面服刑嘅十港人
一切安好

課金補償

就係要搞到咁大件事先可以確保到佢地唔會比人恰比人搞

起上邊坐，點搞你都得啦

推！！！！

無錯

所以點都好，返咗嚟先，雖然仲有排捱

try try先，辛苦你了

PUSH

試行三日

痴線 咁快五個月

諗

劉曉波夠出名啦

返咗嚟至少叫做有得見屋企人

好難過⋯⋯佢媽媽終於見到自己仔女，一定會放下心頭大石。
祝願大家平安

都叫有得見下

諗巴

仲有兩個未有消息

仲有好多冇得見，3月尾希望再返到8個，跟住仲有2年幾

780人正皮 1人推1下 都就爆po
點解.....

兩年幾點捱

正皮完就走

（希望真係冇任何恐怖嘢發生過, 王婆婆話看守所冇啖好食, 點解會肥咗 ．．．．．．）

好撚嬲，格硬夾走佢哋，仲要坐咁耐

係綁架

屌，支共仲要害死幾多後生仔女

麗

啲人唔鍾意標題加數字
但其實仲係好多人關心佢哋

幫手推

睇字都己經眼濕濕

香港人！加油！

聽聲會喊

己經唔敢聽

我地一定要齊心堅持落去

關注係絕對有用

點樣肥左又白左？

係！RT

真！Rt

家屬講

冇曬太陽所以白咗？

祝你們平安

小心斯德哥爾摩症候群

閪閪

啲人好似唔鍾意數字
我柒咗無加數字多人入好多

其實係 之前都係咁

咁加定唔加好咧

見到你新po話試行3日

咁就試行三日先

根本就係打針打出嚟

成千個正評
真係無左個日子先會多d人睇到？

似係
明明啲內容都係差唔多

個原理喺邊

仆街手快快撳錯不推 我會識做架喇

1

2

隔離post 有個巴打話，日常post 少人入
慣性收視

3

4

5

6

可能係當成reminder咁睇掛

真

7

8

9

10

😢

已經out晒
仲講save12

唔推

你不推

呢隻好正

撒亞人

唉

一日要柒幾次
1

就算佢哋無俾人打，監獄環境比預期好，坐監邊有可能肥咗?

怕佢地比人洗腦

屌打緊機 一心果然不能二用
1

Push!

辛苦呀崔

推推

繼續推爆國際

講真，十二港人有咁多人關注，公安都唔敢點對佢地出手；反而啲冇咩關注度被秘密送中嗰啲就真係......

其實佢地做乜依家都要聽聽話話，保命返到香港再算

講呢啲

咁早？

推上熱門

早

RT咗先

Ed

good job

嗰陣未訓 宜家醒
你就真係早喇 嗰個時間食早餐

係..

只希望佢地返到香港唔會即時又被拘捕。。。。

Breaking: 家屬今早再到鹽田看守所探望其子，但當局突然宣稱因疫情關係，要等待安裝視像裝置方可安排探訪。
不過在前日（25/1 ），家屬已經以非視像形式成功探望其子，過程約1小時。
#Day158
#save12hkyouths
#BringThemBack
Source: 12港人關注組

炒住GME 為佢地打打氣

俾人行過咩刑，講都唔敢講，支那真係呢……

加油

禁錯不推文 推多次

用支牛抽快手再乞求quota
為佢地打氣